橋底個乞兒都話想買Bitcoin

睇黎有排升

叫佢貼條address出來，我send啲比佢一齊SH

燈柱編號：709394

bc1qpvz6glqz7xyvw9k7v5slermypsg9kpdfu8sq68

Thanks